點解有啲人好易俾人洗腦有啲人點講都唔會信你9up?

即係傳銷呀保險個班人
同埋運木雕好似牙朗個啲
有好大部分係真心膠
真係信到十足咩幫到人呀之類

但有啲人係點都唔會信你9up
你講到天花龍鳳都dont give a shit

大家覺得到底係天生基因問題影響
定係其實後天教育所致？

無擅長既技術，想一步登天同生活條件唔好既人容易受搧動
傳銷同保險既下線都係不學無術又自大，因貪入行想一步登天
有一門手藝專長又humble既人有明確目標同生活保障，信念強唔易呃

通常好易信人果d都係低端人口
最簡單就係幾年前返大陸玩果d港男 (地盤佬), 信d大陸妹好鐘意你 (其實只係為左你d $)
而家深圳人工一高左d女就即刻睇你地唔起

我好易信人

所以俾人玩

情緒，情感，貪婪的問題。

仲有sales佬說話技巧，成功能夠有效地 visualize 到potential benefit，minimal and abstract左個cost and risk

其次先係教育。